自由之夏 你哋買咗未

830起身
即刻落街去買，已經得翻幾份，賣到斷貨喇!!

612今次會唔會又收多筆過千萬律師費

希望銅鑼灣有

快買!

有喇有喇

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

頭兩次都買唔到 今次終於買到

尋日買咗

天盛街市報紙檔有6本左右

買左兩份+報紙~
個報紙檔阿姐呆左兩秒~!

行咗五間先有

唔洗加印都買到

荃灣有好多 不過間報紙檔就藍既

買到了！

終於買到。

旺角雅蘭行去朗豪坊中間有間報紙檔，果度仲有好多好似未賣出過咁

狗衝緊去

我friend報料比我聽，希望你買到

唔洗了 覆完你路過間報紙檔 有成7，8份咁上下

咁少。。。